其實政府咁樣鎖區，點解冇人空投？好似睇唔到d咩反對聲音

唔通真係比政府任由魚肉？

係d唐樓樓梯成部單車 菜刀飛落去

犯國安法 不了

你去

有人打狗啦

一樽樽通渠水